城市化其實係大陰謀 會讓人慢慢失去造反能力

覺唔覺香港人團結唔到，係因為平均智商太高？
睇完呢個post有感而發

人的價值提高 個個身驕肉貴

人的智商提高 個個唔敢死 只想睇人仆街

任何造反都需要蠢人
就算支持民主都要有盲目支持不問理由的蠢人參與造反
無論你支持的理想係超好定係超壞
紅巾軍 黃巾軍 解放軍 農民 推翻滿清的一系列革命 民國北伐軍隊等等全部
都一定要有班蠢人洗腦參與作先鋒去無謂犧牲

所以少蠢人的地方絕對會幾乎冇可能造反

另外城市化太嚴重
其實城市化都係統治者的一大陰謀
周邊都係高樓大廈 一大堆豬圈養番工放工
逐漸讓人失去領袖
逐漸讓人感到渺小

以前古代就算交通完全唔發達 打仗戰役都可以超快由一處攻陷另一處地方省縣 迅速擴張
但城市化急速發展後 你只會感到周邊高樓大廈 自己只係芸芸眾生的一隻螻蟻
你會發覺原來要攻陷香港一處只有1000平方公里小土地都係冇可能的事
好快就會被警犬收皮
城市化就係讓政府同螻蟻百姓之間軍力變得極度懸殊
令到造反基本上係完全冇可能

唉 9up only

唔關事 人地97前已經步署 香港一部分人醒覺時一切已經太遲

點解要造反?
個腦無事丫嘛?
食得太飽?